{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 월드호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前12時です。 予約の際のお知らせに基づき、宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては客室内のWi-Fi利用、超高速PC設置、大型PDP設置があり、特室以上は大型ジェットバスと高級ウォッシュレットが備えられています。 また、純正品や飲み物、ミネラルウォーターが使用でき、カップルPC客室とビジネスツイン客室が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は、提携店の事情により発生するキャンセルが100%払い戻し処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、客室内のWi-Fi利用、超高速PC設置、大型PDP設置があります。"
        },
        {
            "question": "特室以上の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "特室以上の客室には、大型ジェットバスと高級ウォッシュレットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内では純正品や飲み物、ミネラルウォーターが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が用意されていますか？",
            "answer": "カップルPC客室とビジネスツイン客室が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 424
    }
}